[突發]2018 dse cut off 已出

可能只差一點點

mbbs

core Maths cut-off低咗

錯喎

Mbbs bb

你好危險

唔關事

講真dse00不如遲小小等小卒嗰邊update完先啦 出個錯既cut off誤人子弟 使唔使為咗賣廣告賺人流做到咁

睇自己個分就算準，有買卷

依個垃圾網咪又係偷小卒料

我係為賣廣告賺人流嘅話
我死全家

睇過英文唔係好準喎
係咪會keep住跟小卒update返㗎？